食包包食飽，求下聯？

有冇人對倒？

吃鮑鮑吃包

口交交口咬

有飽飽有包

仲有抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

國際twitter戰線 請幫推

食完包包食蝦餃

比利卡比利那那 撲撲利那比比路多

食飽飽食鮑

打JJ打J

入夢夢入懜

此聯不通

骨葬葬骨髒

弓長長弓張

舔鮑鮑舔飽

送包包有鮑

心荒荒心慌

女家家女嫁

止支支止歧